勿互屌 再集結

1. 小心大量五毛網軍全面進場煽風點火
2. 民意係重要 但唔應該被民意綁手綁腳 勇武派可能係進取左D 但同624圍稅局一樣 勿太早下判斷
3. 留意殺人+灰衣狗兩單新聞 明報已徹底歸邊 前面有場超大輿論戰
4. 向前看 627律政行動 628全球遊行 7.1愛國愛港行動

push